/* 
 Localizable.strings
 ZergTimingAlert
 Created by wwl on 12-3-30.
 Copyright (c) 2012年 esse. All rights reserved.
 */
"About" = "簡介";
"Map" = "地圖";
"Type" = "類型";
"Strategy" = "戰術";

"Players" = "選手";
"Fighting Type" = "對抗類型";
"Maps" = "地圖";

"zerg" = "蟲族";
"terran" = "人族";
"protoss" = "神族";

"zvt" = "Z v T";
"zvp" = "Z v P";
"zvz" = "Z v Z";
"pvt" = "P v T";
"pvz" = "P v Z";
"pvp" = "P v P";
"tvz" = "T v Z";
"tvp" = "T v P";
"tvt" = "T v T";

/*units*/
"Drone" = "農民"; //農民
"Overlord" = "房子"; //overload
"Zergling" = "小狗"; //狗
"Queen" = "女王"; //女王
"Roach" = "蟑螂"; //蟑螂
"Hydralisk" = "刺蛇";//刺蛇
"Baneling" = "毒爆";//毒爆
"Infestor" = "感染蟲";//感染蟲
"Mutalisk" = "飛龍";//飛龍
"Corruptor" = "腐化";//腐化
"Ultralisk" = "大牛";//大牛
"Brood Lord" = "大龍";//大龍

"SCV" = "SCV"; //農民
"Marine" = "機槍"; //機槍兵
"Marauder" = "光頭"; //光頭
"Reaper" = "死神"; //死神
"Ghost" = "鬼兵"; //鬼兵
"Hellion" = "火車"; //火車
"Siege Tank" = "坦克"; //坦克
"Thor" = "雷神"; //雷神
"Viking" = "維京"; //維京戰機
"Medivac" = "運輸機"; //運輸機
"Raven" = "渡鴉"; //渡鴉
"Banshee" = "女妖"; //女妖
"Battlecruiser" = "大和"; //大和

"Probe" = "農民"; //農民
"Zealot" = "叉叉兵"; //叉叉兵
"Stalker" = "追獵"; //追獵
"Sentry" = "哨兵"; //哨兵
"Observer" = "叮噹"; //叮噹
"Immortal" = "不朽"; //不朽
"Warp Prism" = "棱鏡"; //棱鏡  
"Colossus" = "巨像"; //巨像
"Phoenix" = "鳳凰"; //鳳凰
"Void Ray" = "虛空"; //虛空
"High Templar" = "閃電"; //閃電兵
"Dark Templar" = "隱刀"; //隱刀
"Archon" = "白球"; //白球
"Carrier" = "航母"; //航母
"Mothership" = "媽媽船"; //媽媽船


//building

"Hatchery" = "基地";//基地
"Extractor" = "氣礦";//氣礦
"Spawning Pool" = "血池";//血池
"Evolution Chamber" = "進化腔";//進化腔
"Spine Crawler" = "地堡";//地堡
"Spore Crawler" = "防空";//防空
"Roach Warren" = "蟑螂巢";//蟑螂巢
"Baneling Nest" = "毒爆蟲巢";//毒爆蟲巢
"Lair" = "二本";//二本
"Hydralisk Den" = "口水塔";//口水塔
"Infestation Pit" = "感染蟲巢";//感染蟲巢
"Spire" = "飛龍塔";//飛龍塔
"Greater Spire" = "大龍塔";//大龍塔
"Nydus Network" = "傳送門";//傳送門
"Hive" = "三本";//三本
"Ultralisk Cavern" = "牛塔";//牛塔
"Creep Tumor" = "菌壇瘤";//菌壇瘤

"Command Center" = "基地"; //基地
"Orbital Command" = "星軌中心"; //星軌中心
"Planetary Fortress" = "行星要塞"; //行星要塞
"Supply Depot" = "補給站"; //補給站
"Refinery" = "氣礦"; //氣礦
"Barracks" = "兵營"; //兵營
"Engineering Bay" = "工程站"; //工程站
"Bunker" = "Bunker"; //地堡
"Missile Turret" = "防空塔"; //防空塔
"Sensor Tower" = "感應塔"; //感應塔
"Factory" = "坦克營"; //坦克營
"Ghost Academy" = "幽靈研究院"; //幽靈研究院
"Armory" = "軍械庫"; //軍械庫
"Starport" = "飛機場"; //飛機場
"Fusion Core" = "聚變芯體"; //聚變芯體
"Tech Lab" = "科技附件"; //科技附件
"Reactor" = "雙倍附件"; //雙倍附件


"Nexus" = "基地"; //基地
"Pylon" = "水晶"; //水晶
"Assimilator" = "氣礦"; //氣礦
"Gateway" = "兵營"; //兵營
"Warp Gate" = "開門兵營";
"Forge" = "鍛爐"; //鍛爐
"Cybernetics Core" = "控制核心"; //控制核心
"Dark Shrine" = "隱刀塔"; //隱刀塔
"Photon Cannon" = "光子炮"; //光子炮
"Fleet Beacon" = "艦隊航標"; //艦隊航標
"Stargate" = "星門"; //星門
"Twilight Council" = "暮光議會"; //暮光議會
"Robotics Facility" = "機械所"; //機械所
"Templar Archives" = "聖堂文庫"; //聖堂文庫
"Robotics Bay" = "機械站";//機械站

"Spawn Larva" = "注卵";
"Chrono Boost" = "加速";
"Calldown MULE" = "礦騾";
"Spawn Creep Tumor" = "鋪菌毯";

"Zerg Burrow" = "埋地"; //埋地
"Zerg Pneumatized Carapace" = "房子速度"; //房子速度
"Zerg Ventral Sacs" = "房子空投"; //房子空投
"Zerg Metabolic Boost" = "狗速"; //狗速
"Zerg Adrenal Glands" = "狂爪"; //狂爪
"Zerg Centrifugal Hooks" = "毒爆速度"; //毒爆速度
"Zerg Glial Reconstitution" = "蟑螂速度";//蟑螂速度
"Zerg Tunneling Claws" = "蟑螂埋地";//蟑螂埋地
"Zerg Pathogen Glands" = "感染能量上限";//感染能量上限
"Zerg Neural Parasite" = "感染神經控制";//感染神經控制
"Zerg Grooved Spines" = "刺蛇射程";//刺蛇射程
"Zerg Chitinous Plating" = "大牛硬甲";//大牛硬甲

//----protoss
"Protoss Warp Gate" = "兵營開門研究"; //兵營開門研究
"Protoss Hallucination" = "幻象"; //幻象
"Protoss Blink" = "閃爍科技"; //閃爍科技
"Protoss Charge" = "Charge"; //zealot腳力
"Protoss Psionic Storm" = "閃電研究"; //閃電研究
"Protoss Gravitic Drive" = "棱鏡速度"; //棱鏡速度
"Protoss Gravitic Boosters" = "ob速度"; //ob速度
"Protoss Extended Thermal Lance" = "巨像射程"; //巨像射程

//-----terran
"Terran Stimpack" = "興奮劑"; //興奮劑
"Terran Combat Shield" = "盾牌"; //盾牌
"Terran Concussive Shells" = "震撼彈"; //震撼彈
"Terran Nitro Packs" = "死神速度";//死神速度
"Terran Infernal Pre-Igniter" = "藍火"; //藍火
"Terran Siege Tech" = "坦克架起"; //坦克架起
"Terran 250mm Strike Cannons" = "雷神加農炮"; //雷神加農炮
"Terran Caduceus Reactor" = "運輸機能量"; //運輸機能量
"Terran Corvid Reactor" = "渡鴉能量"; //渡鴉能量
"Terran Durable Materials" = "無人機研究"; //無人機研究
"Terran Seeker Missile" = "渡鴉飛彈"; //渡鴉飛彈
"Terran Cloaking Field" = "女妖隱形";//女妖隱形
"Terran Personal Cloaking" = "鬼兵隱形"; //鬼兵隱形
"Terran Moebius Reactor" = "鬼兵能量"; //鬼兵能量
"Terran Behemoth Reactor" = "大和能量"; //大和能量
"Terran Weapon Refit" = "大和炮"; //大和炮

//Upgrade
//------zerg----
"Zerg Melee Attacks 1" = "近戰攻1"; //近戰攻1
"Zerg Melee Attacks 2" = "近戰攻2"; //近戰攻2
"Zerg Melee Attacks 3" = "近戰攻3"; //近戰攻3
"Zerg Missile Attacks 1" = "遠程攻1"; //遠程攻1
"Zerg Missile Attacks 2" = "遠程攻2"; //遠程攻2
"Zerg Missile Attacks 3" = "遠程攻3"; //遠程攻3

"Zerg Ground Carapace 1" = "防1"; //防1
"Zerg Ground Carapace 2" = "防2"; //防2
"Zerg Ground Carapace 3" = "防3"; //防3

"Zerg Flyer Attacks 1" = "空軍攻1"; //空軍攻1
"Zerg Flyer Attacks 2" = "空軍攻2"; //空軍攻2
"Zerg Flyer Attacks 3" = "空軍攻3"; //空軍攻3

"Zerg Flyer Carapace 1" = "空軍防1"; //空軍防1
"Zerg Flyer Carapace 2" = "空軍防2"; //空軍防2
"Zerg Flyer Carapace 3" = "空軍防3"; //空軍防3



//------protoss---
"Protoss Ground Weapons 1" = "地面攻1"; //地面攻1
"Protoss Ground Weapons 2" = "地面攻2"; //地面攻2
"Protoss Ground Weapons 3" = "地面攻3"; //地面攻3
"Protoss Ground Armor 1" = "地面防1"; //地面防1
"Protoss Ground Armor 2" = "地面防2"; //地面防2
"Protoss Ground Armor 3" = "地面防3"; //地面防3
"Protoss Shields 1" = "護盾1"; //護盾1
"Protoss Shields 2" = "護盾2"; //護盾2
"Protoss Shields 3" = "護盾3"; //護盾3

"Protoss Air Weapons 1" = "空軍攻1"; //空軍攻1
"Protoss Air Weapons 2" = "空軍攻2"; //空軍攻2
"Protoss Air Weapons 3" = "空軍攻3"; //空軍攻3
"Protoss Air Armor 1" = "空軍防1"; //空軍防1
"Protoss Air Armor 2" = "空軍防2"; //空軍防2
"Protoss Air Armor 3" = "空軍防3"; //空軍防3


//-----terran---
"Terran Infantry Weapons 1" = "生化槍兵攻1"; //生化槍兵攻1
"Terran Infantry Weapons 2" = "生化槍兵攻2"; //生化槍兵攻2
"Terran Infantry Weapons 3" = "生化槍兵攻3"; //生化槍兵攻3
"Terran Infantry Armor 1" = "生化槍兵防1"; //生化槍兵防1
"Terran Infantry Armor 2" = "生化槍兵防2"; //生化槍兵防2
"Terran Infantry Armor 3" = "生化槍兵防3"; //生化槍兵防3


"Terran Vehicle Weapons 1" = "機械化地面攻1"; //機械化地面攻1
"Terran Vehicle Weapons 2" = "機械化地面攻2"; //機械化地面攻2
"Terran Vehicle Weapons 3" = "機械化地面攻3"; //機械化地面攻3
"Terran Vehicle Plating 1" = "機械化地面防1"; //機械化地面防1
"Terran Vehicle Plating 2" = "機械化地面防2"; //機械化地面防2
"Terran Vehicle Plating 3" = "機械化地面防3"; //機械化地面防3


"Terran Ship Weapons 1" = "機械化空中攻1"; //機械化空中攻1
"Terran Ship Weapons 2" = "機械化空中攻2"; //機械化空中攻2
"Terran Ship Weapons 3" = "機械化空中攻3"; //機械化空中攻3
"Terran Ship Plating 1" = "機械化空中防1"; //機械化空中防1
"Terran Ship Plating 2" = "機械化空中防2"; //機械化空中防2
"Terran Ship Plating 3" = "機械化空中防3"; //機械化空中防3

//map
"Cloud Kingdom" = "雲之國度";
"Daybreak" = "破曉黎明";
"Ohana" = "歐哈納";
"Antiga Shipyard" = "安提加星港";
"Entombed Valley" = "湮埋深谷";
"Shakuras Plateau" = "薩古拉斯高地";
"Tal Darim Altar" = "塔達利姆祭壇";
"Metropolis" = "鋼鐵都城";
"Metalopolis" = "大都會";
"Atlantis Shipyard" = "亞特蘭蒂斯船廠";

//strategy
"2bb 3base" = "2bb轉3基地";
"7bg attack" = "7bg attack";
"2base 3bg and Warp Prism" = "兩礦3基地棱鏡";
"2base Roach and Baneing" = "兩礦蟑螂毒爆";
"12 mins 200 units" = "11mins200人口莽夫流";
"1bb 2base" = "單bb雙開";
"3 base 10bb" = "3基地10bb暴兵";
"2base 5bb rush" = "兩礦5bb rush";
"2 base and Hellion" = "兩礦開火車壓制運營";
"Parting High Templar" = "Parting流";
"cloak Banshee rush" = "隱形女妖rush";
"111" = "真善美";
"2base 4Queen then 3base" = "2基地4女王開";
"3base mutalisk+zergling+baneing" = "3礦龍狗毒";
"1base 3bg rush" = "3bg rush";
"2 base Colossus" = "兩礦巨像rush";